[有圖有真相]魚拉突今季英超封王

獌狗book 左巴士未？？？

高質少少ok?

好低質咩???嬲??

有冇2016-2017數據？

倫敦之王

呢個係2日前the times 出

熱狗

點解2日前 先出上年既數據
定係我睇唔明個表

唔知點解要咁計

妓堅持第四

2015 = 今季???盲??

第四係？

利炒渣士果筆好似計埋

人地係用上年季尾完季個球會總salary 計
再除返今季分數呀
你獌狗今季又呂布又pogba,計出黎應該仲高